一人n個迷戀自己另一半嘅行為

我先
好撚中意聞自己女朋友，想奶勻佢全身
佢嘅每個舉手投足都覺得好撚可愛
成日會覺得中意佢中意到頂唔順

好鐘意搾佢對肥仔波
得閒無事咬佢一啖

係咁睇佢d劇

唔捨得咬佢 淨係會輕輕力叼住佢舊肉仔

你另一半係明星 ？

男朋友大patpat 好鐘意啪佢蘿柚

係 佢成日咀其他男人

揸正啲喎
會揸到扯旗
好撚正 好有肉地

有時自己語氣過份左激嬲左男朋友，見到佢嬲個樣會好有衝動即刻氹番佢，唔捨得佢唔開心咁耐算唔算。因為我覺得真係要好愛好珍惜另一半先會就算嗌緊交都想盡快氹番佢

問佢拎件著過既衫返屋企 幫啲大隻公仔著左之後攬住黎聞

死gay佬同gv男優拍拖

我係拎過一次佢件衫返屋企聞同攬住嚟瞓覺之後
佢就會唔定時咁換一件比我拎返屋企
打完波有少少汗味又唔臭

我會著住佢件衫 一低頭就聞到佢陣味

偷佢啲衫返屋企攬住黎瞓同聞 瘋狂咬佢
鐘意睇佢俾我蝦到扁嘴好委屈咁望住我嗰個樣

成日都想同佢傾計 覺得佢所有嘢都好 覺得每一分一秒都喺幸福中 成日好想一齊無論發呆定係有活動 覺得自己個心容不下其他人 覺得佢好撚正 覺得全部異性就算條件再好都唔會及佢 好多好多 唔知點講盡

屌好撚正 我隻公仔太肥著唔入

當佢塊臉係糯米滋咁啜
當佢隻耳仔係野食咁咬
成日走去聞佢
連佢個鼻窿同鬚根都覺得好可愛